黑警要每個路人影大頭，仲要對住鏡頭影身份證同講名，有無違無罪推定同私隱條例侵犯人權

對照鏡頭影大頭，即係違反無罪推定，人人都當你有罪

係咪可以司法覆核、同禁制令？

無人做

佢咪就係法律囉

set個database 去清算你班黃尸

律師、傳媒、國際陣線要跟進，最好當面問下林鄭

搵亨利幫手, 佢老婆係白警, 可能有方法

push

數據可能即上大陸各公安部門，同大陸既失信人員數據庫一樣，所有唔順眼、反對林鄭既人全部禁買機票、坐高鐵

社會評分系統

唔講名又點

以後反林鄭既全部列1分， 藍絲10分

萬能法律-阻膠辦公 掛

Dead body出嚟講幾句嘢好喎

好明顯

咁首先班仆街要解釋吓喺度辦緊咩工

法律撚、人權撚解下話

嚇到你班撚樣唔敢反抗出街政府

推

Dead body呢

似係搞緊database
前線真手足要小心
行動完唔好留咁耐
同埋小心跟尾狗

DLLM

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

智利勇武：香港人學野啦

不如用「掃蕩戰」呢個名去取代「遊擊戰」

2020 仲講法律

冇乜點

首先咬你去狗屋 所謂協助調查 你無得拒絕個隻

入到狗屋睇好彩咪全返24放你出黎 如果有狗睇你唔順眼就拉你入廁格玩下私刑

如果夠膽講話要投訴或任何不滿 就分分鐘變下一單無可疑案

屌你老母 當平民監犯入冊前咁 駛唔駛除埋褲被你影埋係男定女呀?有身份證核對仲唔鳩夠咁要張身分證黎仲做乜 都離撚晒大譜

違反私隱條例。建議去私隱公署投訴

搵記者朋友問
法例應該唔俾咁做

無法可守

其實根本無必要配合佢讀自己個名
查完之後之後可以順手問佢根據私隱條例佢幾時會刪除資料？
叫佢俾個資料編號留底跟進

另外立法會好心跟一跟啦
任何極權政府都想成立資料庫，標籤反對派人物
叫立法會議員問吓而家有冇資料庫，check下有冇違反私隱條例

講乜柒法律
見藍絲 狗 即場神獸 佢哋真係覺得我哋冇本事冇料到

過分收集個人資料

講真呢啲當事人真係要投訴

佢唔投訴嘅話啲狗就繼續做

一定要趁武肺推倒支共 源頭減廢

睇下呢班死狗仲點fight for china

我諗投訴有咩用
佢地有哂你資料
投訴佢就搞鳩你
直到你放棄投訴
一般人點受得住

唔好合理化黑警既違反人權行為

呢單野同時係違反左成個香港法治體制既無罪推定，

班黑警而家係假定人人都有罪

協助調查係可以拒絕

絕對同意！

有理嘅，要力爭保護自己及公民的權利！

黑警做野，唔洗你教

私隱專員公署啊
唔係警狗

上次佢將立場新聞嘅身分證係鏡頭前面
私隱專員公署都有開case出聲明

認真，立法會議員可以幫到d 咩。。。

而家黑警根本唔怕你任何人，佢地就係法律

渣小巴撞鳩人群都冇事, 影身份証係度阿支阿左 ?

打左啦
今日拉左七個
認清事實正面硬碰硬損傷極高
傷人17最高係終身
我唔係打擊士氣
而係任何行動要諗清楚後果

當人人都習以為常，佢地就會肆無忌憚

痴撚線
邊有權咁做

法治未死都可能有得拒絕既

佢口講叫你協助調查 其實係直接綁架

你又吹得佢漲咩 叫你除衫影都仲得啊

幾年前比狗逗過都要UP自己名比佢聽

唔少人又講黑警係法律來嫁啦
黑警大晒不嬲
小心自己思維
自己將荒謬變合理化

超級電腦

至少可以知道佢有定冇呢個database
暫時政府都仲未向立法會講大話(I mean明明係有，佢講冇)

有嘅話咪研究下法例申請司法覆核同去私隱專員公署投訴囉

解散啦
冇嘢好討論

Cls

就係要屌
我印象中唔止一次佢地咁樣做
有冇法律界或者熟例巴打講講

手足唔好再去支那
呢啲片一定會上去支那個系統
入去有排捱

diu

班狗偽撚要你啲資料咩 啲資料送中架嘛

咁臭串問私隱條例，告鳩你阻差辦公啊

前提係班狗會向立法會disclose做緊咩

不過叫議員跟 係無辦法中嘅辦法....

唔會去
垃圾國家

係呀
所以全民認清自己權利好緊要
講真
驚得咁多？
成日話驚飛天
係呢個咁既香港
驚得幾多
愈多人麻木佢地愈放肆

告囉
法官講個合理質問係冇問題㗎嘛
有法律保障

不過安全起見都係有其他市民見證同埋自己開手機live左先問，現場咁多記者唔使驚啦

仲信呢套
你試下拒絕睇下
打直入打撗出

其實都吹9佢唔漲，軍政府
林奠咪又係叫包容 on99

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

唔使上庭，坐夠48，個個禮拜返狗屋報到都玩撚殘你

So far議員問有定冇、一啲數據問題佢都會答嘅
叫議員跟起碼議員係用政府公帑先

依家泛民真係太廢，好心做嘢主動啲

你岩
但咁樣不如直接返屋企啦
手足唔做野唔會斷正唔會被咬唔會死添
只係想表達一個普通人應有既權利

SS 同JEWISH

未瞓醒?

獨立調查
五大訴求 缺一不可

more

有無睇fb啲片 俾班曱甴stop and search，叫你熄手機，雙手放低，唔撚聽就搭鳩你，反正又唔駛本嘅

Push

on9就算起訴都有權保持緘默，更何況無，唔撚洗理班罪犯恐怖分子。

dead body話法治無比人搞 唔洗出黎

梗係俾佢search放你先問佢
問之前問清楚佢係咪已經search完冇問題可以走得

如果佢再拉你佢就要第二個理由啦

堆

1 遲啲可以做證據拘捕你非法集會

2 交上大陸, 黑名單

1同2都唔係講笑, 係切實執行緊! 好多人無厘頭咁樣交咗上去大陸入咗黑名單.

基本上係出於香港黑警陷害港人同埋洩憤嘅心理

cls

的確需要司法覆核同申請禁制令 係咪應該推撚到有議員見到做野唔係9月仲選乜撚 選到都無命做

問完都錄晒你大頭啦，有咩用

唔好咁天真，除咗私了，而家根本冇任何渠道制裁佢哋

邊個叫亨利

講自己名侵犯自己私隱喎 好似係

不過黑警先係法律

宵禁 旺角
完全無行政命令, 黑警自行實施宵禁

獨立調查

推
每日一善：黑警死全家，全黨死清光

想報復立場個次

A

兇鳩你lor

1

dead body可唔可以出嚟解釋下
順便做下防守？

係冇計
法律缺陷注定班狗大晒

就係等佢錄完影search好晒，當面問佢係咪已經完成個程序可以走得，佢答係之後先攞私隱條例問佢幾時會刪

人在屋簷下不得不低頭，佢要影你你都吹佢唔脹，但事後要俾啲壓力佢del片
當然係自己安全情況下先好同佢交涉

一個人做可能冇乜嘢
但如果個個人都咁早嘅話佢就要多好多人手處理文書同私隱查詢

2

3

4

5

公民黨死出來未?

呢個問題由六月十號凌晨舊灣仔狗屋、六月十一號晚金鐘黨鐵站開始

根本就好有問題！

議員唔該搞搞佢，乜都唔做佢地就繼續

我地都要發大佢！

部機直播去季炳強辦公室，方便佢選妃子

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

雖然唔知有冇用

我都去信左私隱專員工署

又有證據比美帝

推推

佢搵唔到自己條鳩

樓上已經有幾件連登仔合理化、習以為常化班黑警既行為

大狀黨:我睇唔到

CLS

直接問楊onq囉

利申：唔識法律

警察有權做 stop & search
但係相關警例或者有無法例授權警察在截查期間
錄影低被截查人士嘅容貌或身分證
有待法律界/立法會議員來說明

但係根據警察好多年前向立法會解釋過
引入警察隨身攝錄機時候
警察當時曾經話
如果要錄影，而情況許可時
會預先知會被攝錄人
而有關嘅片段，如果無任何調查或舉證作用
警察會在拍攝當日起計嘅31日後，將相關影片刪除
而被攝錄嘅市民可以根據個人私隱條例
向警方查閱相關資料/片段
留意返：上面講嘅，係警方對立法會議員關於使用隨身攝錄機會否侵犯市民私隱嘅回應

純粹由一個普通市民角度來講
警方在截查行動中（並非搜證）
有必要向被截查市民說明點解要拍攝同要市民公開叫出自己嘅個人身分資料（我有權利保障我個人私隱，無理由响非主動情況下，要响大街大巷嗌自己嘅個人資料）
當然，總有巴打會話popo唔會同你講係咪合法⋯

其實提返呢段警察回應
係呢大半年，有好多手足被popo濫拍咗照片
尤其係和理非手足
大可以向popo要求查閱自己被影咗相嘅檔案究竟係咪已經刪除⋯
（當然popo可以話仲有案查緊來推搪，但係因為你係被影大頭嘅當事人，我估都可以問下究竟係乜嘢案件卦⋯）

上面提到嘅立法會段資料嘅link

黑警除左合法野有咩唔做呀？

公然整database都冇問題？

真係想知遊行係咪要錄百萬人？

有又點 輪裝都冇事

痴撚線

Pish

但佢唔係用緊隨身攝錄機．．．
唔知又點計

有冇立法會議員出句聲呀

朱如兵？

越嚟越過分

屌 律師呢

搞咗有data base之後
可以自動ai 睇cctv 認人

俾班狗食住上，個個仲驚武肺唔大示威唔大集會，遲早完

有犯法，但告撚到咩

根本就算犯撚曬法，send曬啲資料上支那，so what?

冇嘢制裁得到佢地，班柒碌飯民去到美國又柒下柒下，連劉細良都要向機師開波

好明顯係。。。可以點

拍攝角度問題?

去問下 私隱專員

多你一個好多

人人都覺得無用唔做，個個都覺得無可能而唔做

大家仲記唔記得當初我地係點贏？

不是有成果才堅持，而是人人堅持才有成果

果廿幾個泛民立法會議員係咪飲緊紅酒死撚晒？

好簡單
因為咁樣記錄左嘅人心理入邊就會有好大嘅阻礙唔會再出嚟遊行佢就係要為咗達到呢個目的

所以一早都講過對住黑警一定要狠唔可以縮
要記住而家香港已經冇咗警察冇咗法律㗎啦

其實如果識玩，用code of access問佢拎返個copy，做撚死班文職

做人面適別，配合智能燈柱，另外一過大陸關又拉

其實冇，明知佢地唔跟規則做， 但小市民當刻可以點抗絕呢?
呢d時候要dead body 出嚟公開堅守底線

但我連咁講下咋，飯民大軍就準備屌我熱狗
你估下dead body 真係會幫到手咩?

何況， 就算肯，咁嘅時局都唔見得有幾大幫助， 實際做到d乜

變相打壓人權、集會自由同免於恐懼權利

TWITTER！

所以咪話囉唔應該就住人哋定嘅遊戲規則去玩
調返轉囉下下比人哋做主導啊？

方便日後清算
最好影晒藍絲

香港法治 有撚險可守

所以我都特登講明係「針對隨身攝錄機」

不過，以前popo就算响遊行期間有人拍video
但從未好似近月咁
明刀明槍影市民大頭
好明顯，正如好多巴絲打所講
popo 响度 build 緊 face regcon database
希望毛EE、鄺仔睇到呢條po
跟手响立法會追下 popo 交代都好

好似我上面講
作為普通市民參加遊行（popo可以話係違法集會、非法集結嘅）
popo係無充分理據拍攝路過市民嘅大頭同要市民公開披露過人資料
記者應該問下黃繼兒有乜嘢回應
（仲有記者可以去問下popo
去年六七八月影咗嘅市民大頭，有幾多已經刪除咗⋯）

唔知點解，香港人就係怕事+怕麻煩唔做多步

坐監都唔怕，仲怕行多步

佢縮返入老母個閪到

咁少人推，係咪習以為常化佢地得寸進尺既行為了？

坐爆48使撚報到

問作拎返Copy 又會恐9你

問咁多又48小時

根本依家就係嚇到你啲人唔敢出黎

啱呀！唔好乜都唔做！

暫時淨係見到呢個推

講咗成晚, 呢個垃圾黨死撚咗去邊?

如果遇著聾啞人士
會點？

五大訴求,缺一不可,最先做就係要處理班食屎狗

壓力、包容、既定程序、行之有效

有險可守做下野?

星期日係尚德已經係咁

p

唔講啦，冇責任做

兒登狗真係好搞笑 你唔揸住影唔講名咬你食咩 自己照做完又要屌

有架
司法覆核 直接唔受理
完

呢個真

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

Tui

香港法治 2020年版

打+拉

施法新警界

屌 咁成班人同議員一齊投訴囉
成日話無用 做好過乜都唔做
匿名投訴囉

拎曬嚟種票

推呀

要佢公開database 有咩用
有乜野regulation 防漏
keep 幾耐會delete

WTF

其實好撚大件事，再咁落去勇武只會更加易俾人秋後算帳。

同將軍澳嗰晚一撚樣

黑警依家玩人面識別，己經多次向唔同科研中心幫手，所有拍低既片佢都有能力train到model，日後拍到既片唔再會只係認衫認褲，利申行內人士。

麻煩幫推

痴線

支那mode

【21:45】一輪搜查後，至少7人被雙手反綁帶上警車，未知原因。現場所見，市民在西洋菜南街被截查時，需要排隊等候警員前方搜身。搜身完畢後，市民需要拿着身份證企立，被警方鏡頭逐個拍攝後，才允許離開，過程猶如監獄拍攝囚犯一般。

懲教己經做左

被坐高鐵

無㗎啦
一味縮就係咁嘅下場
以為和理非、路過就冇事

黑警自己依家搞緊人面識別

仲講法律

你地又話police state 又要expect 佢地係正常既警察

班狗大撚過法治

呀 sorry 唔撚記得咗香港一早冇曬法治

軍政府香港， 講咩法律

不停錄身分證，不停擴大佢既data base 。 第時做起野上黎方便好多。

一隊人 一部cam 已經係隨處行走既智慧燈柱，我地避得過條柱，避唔過警察國家

佢玩合理懷疑
跟住條片 相似到得50%
佢都屈到吻合
玩中國果套
佢科技最多未人面識別
睇身形動作。跑緊同行緊 角度都唔同

我認為無法律基礎

記者議員請跟進

癲狗

蝗軍

吓！你仲相信香港有法治

最基本應該問問私隱專員

現場大圍捕=即時拉幾百人返去, 幾間狗屋一晚消化唔哂

先逐個影哂大頭=影幾百人幾千人都得, 你走唔甩

事後無限期慢慢逐個清算
以「曾經出現在暴動現場, 可能有份參與暴動」為理由
全部被影過大頭既人都可以慢慢逐個拉返哂返去殺
唔需要影到你「正在暴動」

假設每次影1000人, 影左50次
最多50000人, 當中有重覆出現,
攤返開1年365日黎綁架
你一日唔走佬, 一日都殺到你

每次影大頭都係一張大網
累積幾十張大網, 用AI一睇就分析到

up

緊係有違反啦
但佢哋做咩都係特事特辦
邊撚度有法治
遲下一兩年隨街射精都叫你包容

真係痴撚線

me is law

死黑警

唉

好嬲然後冇人做嘢

屈打成招,配合埋奶共紅官

定罪率100%

CLS!!!!

PUSH

仆佢個街

之後係全面監控，再就係集中營，唔信？睇下新彊。

推上國際戰線

所以係咪唔需要理對家唔講法律?

以前踢阿仙奴同巴塞個個法國人？

其實冇講錯

收集個人資料

製造大數據攞嚟做面部識別

Cls ...

721 831 101 1111

如果搵議員
應該問邊個

可能黑警已經將之前大半年示威做晒一個list
之後不停抄你資料上去對
對到就即拉

想點

無法無天
可以攞嚟申請支付寶了

無法無天
超越職權
相片可以攞去申請支付寶

包容下啦 特首話佢地壓力大姐
遲下所有紀律部隊都可以任玩
救護唔再救人 懲教夾埋d犯屈家人錢
諗起都fatfat

其實呢d係政治迫害!
可以將倒如誣告miss poon, 的士佬撞人但誣告傷者暴動罪呢d, 加埋法官濫判同不準保釋, 做一份報告交比美國.

議員做嘢啦

大家都知唔可以咁做 大家都知犯法 大家都知唔啱啊
但係問題就係冇人管到佢哋呀 佢哋就係想做咩就做咩
冇人做到嘢啊

皇軍

我地係協助唔係犯
班狗係冇權咁做

未查，都一定
合情合理合法
同開槍一樣

捉你返去打撚到你講